講事實可能好難聽，但事實係中國打左8年係靠美國同蘇聯先可以戰勝到日本

8年黎死咁多中國人，明知無可能打得贏，日本有母艦飛機坦克，中國得對草鞋都要打
為既係就係拖延時間、製造血腥畫面、製造新聞、製造國際輿論，為既就係畀藉口蘇聯同美國可以介入依場戰事
因為只有佢地既槍炮先可以打走日本人。。

明知都要犧牲，流咁多血與淚為既竟然唔係打走敵人：而係製造一場大戲令國際同情、令美國蘇聯有藉口介入依場戰爭。。。
光復中國，要等待８年
你睇住自己既手足一個一個死亡，一個一個倒下
你覺得好灰好自私好功利好冷血好自責好無能好心痛
一切都係明知架。

但最終換取到就係大家共同既生存同子孫既未來。
烈士成為既係自己歷史書下永遠銘記於心既英雄，而唔係永世成為日本人書下既惡臭曱甴。。。

主要係國民黨頂撚住
頂到美國君臨天下
共匪非浪得虛名
真係匪賊竊國

邊個中國？

我認識只有支那

中華民國都係支那?

邊有贏到
係人地投降

支那俾人打到仆街
講到好似係戰術咁撚樣

睇黎大家都唔明我講緊咩

10萬8千里大逃亡

雖然樓主講到”中國”好有策略, 又好忍辱負重 (其實支那人自己攞黎)
但結論就係 香港人加油, 潛龍勿用(唔好比極權起底,藉機剝削你的地位身份), 比D時間同支共磨爛席

俾人打到仆街，死咁多人，冇贏過架

光明來臨之時就係捱到美國打到日本投降嗰一刻
而唔係自己選擇投降

知你講咩啦
即係香港人都戰勝唔到中共，唯有磨爛蓆等中共自己投降

明明就係中華民國頂 支那共係出黎領功姐

換取子孫未來？換取到共產黨同蘇聯既坐大就有，咁寧願十萬萬亞細亞人民喺大亞細亞最文明既大日本帝國領導既大東亞共榮圈之下共存共榮好過

真係咁難明咩

唔通？
中國=支那
用咗千幾年
中華民國一樣係中國
大陸都係台灣既
正統中國只有一個

唔好傻啦，你呢個情況係講緊200萬人一齊沖，之後一齊比啲狗用機槍掃射先會出現

有乜咁難聽？？？

我9錢屌左廿幾年啦，全宇宙係得支那有《抗戰勝利》呢種J出血嘅詞語創作囉！！！

共匪種緊大麻

支那人就係支那人，劣根性一早存在

啱
想做南韓定南越
自己揀

事實中共不願聽